@白色風車 你個YOHO TOWN 393中高層 700萬成交

2座 28樓 G室 700萬

393都賣咁貴？

白車巴: 393離800仲有段距離 一個月後賺1球

元朗國 15年樓@17821呎 真係好顛
除左柏傲莊 YOHO TOWN都係異度空間

過多半年 393賣600嫁喇

Bookmark 左

好想睇下遲下元朗上蓋盤可唔可以$25000尺

第4期有細單位.

17年樓比白色風車燈到破頂

咁快有平面圖？

慘劈，香港生活易

成個屯元一手高層都係依個價

買家係其中一個賣家, 自製首置
完

睇樓都要8球起呀巴打
建議巴打們大手狂掃
下個月即升5成

千呼萬喚始出來

對唔住 原來目標係升5成
我出返去先

笑到仆街，又會真係有單393啱啱好7球成交左

係極大機會內部轉讓加吉宅
正常睇樓價8球

巴打呢單算平左一球

吉宅來講叫賣得唔錯咖喇

你最期待既畫面

正常吉宅入門都要780

祥益執行董事盤嘉茵指，元朗YOHO Town 5座低層B室，實用面積393平方呎，2房，望泳池景，業主於11月初以598萬元放售，表明「一口價，唔太想講價」，但買家對單位一見如故，即使業主僅輕微調低叫價3萬元，買家亦樂於以595萬元買入心頭好。